幫幫手，好少人多謝由丹麥嚟幫手監察香港投票嘅Niko Grunfeld

佢同我地都瞓唔着啊，大家係唔係應該講幾句說話感動下佢先～～～～

多謝哂辛苦哂

係入去多謝佢呀師姐

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

真心好感動

Push

liked n retweeted

冇錯
應該先like 同retweet

推囉屌你

大家入去記住 like and retweet!

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？